【突發】海龜誤塞飲筒背後真相

環保撚仲有咩說話好講?

痴撚線

點解喺海底d白粉仲未溶既

你有冇睇過海綿寶寶㗎

環保撚呢